癡撚線 原來有167人BEST5 34分

其實唔少既...
但神科位有限
加上太多人可能best5 34分 但英文/中文 呢D core 3左

識幾個，炒左英

欠欠
我仲記得當年你整左隻手機驚 好似係失眠果陣整出黎
好似係數羊 (冇記錯的話)

BTW 識人30分炒中

點解累計人數得2萬
唔係4-5萬人考咩
2萬幾人10分都冇??????

2左? 我個年識人炒中文 30幾分讀ASSO

考生拎5條2佔71.8%
今年考評局公佈

往事如煙，當年好似仲未928

不過炒中都可以外國升學，炒英無得揀

未928的
好似2012定13？
唔記得了
最記得係jj樹

炒英都可以外國既 ielts的話
我當年炒中想去德國唔撚比

Best 5但core 科炒嘅都唔少啦

J欠圖戰

10-12得86個？

有冇source
點解好似怪怪地咁

樓主放假料10-12點會咁少人 on99

冇得去玩返年預科咩？

當年冇
唔知點解
我去讀德文姐
洗撚中文咩